[NBA玩具] Derrick Rose今季重生背後嘅真正原因?!

Derrick Rose 今季場均:

19 pts，47% FG, 45.9% 3pt, 85% FT

D Rose呢排好fit，而佢重生嘅原因係咩? 大家點睇?

打法錫身左
練左三分
有返信心 應投則投應突則突
調整左心態
爛船都有三斤釘 何況唔係